大家有冇諗住收工去機場 開車會唔會係一個好選擇

齊齊開車塞入機場

睇倪匡、陳雲、明居正講嘅嘢，思考至少未來一星期暫停勇武

所有方法都一定要和平進行，唔可以衝擊，唔可以封路，唔可以入禁區。咁請問警犬有咩理由可以武力清場？

我去機場買嘢飲犯法？
我去機場食飯犯法啊？
我去機場shopping犯法啊？
我去機場休息犯法啊？

只要我地唔做犯法嘢，警犬就唔可以武力清場，大家一定要謹記

光復香港，時代革命

推

推！

你買架車比我連車位咪玩到